（細電）polyu salary report 加人工

咩原因細電無啦啦加人工？
諗緊揀唔揀好

有人發明咗右轉IT呢條路